ig 交流下

一直有用開ig硬係覺得太立雜，又生活又食下野影下玩具又tag下朋友，好想開一個完全係自己覺得靚先Po嘅album

所以決定開多個acc，有冇ching都係咁？一齊交流下

正

有咩好交流

只准純文字討論
邊個post相就肯定收負評

ht巴

影ht

真係有諗過開一個純影HT嘅account都幾開心架

影street
之前主要影portrait (雖然啲相都del晒）
而家玩構圖居多
不過其實咩都影一餐

以前嘅作品～ 不過要一個人打理又好忙
如果多人一齊玩或者投稿形式就易好多

點解delete哂

支持

不過小弟儲開3.75 可唔可以一齊玩

呢位巴都好靚，多謝follow

HT 慢慢只玩 1/6 其他都越玩越小

之前啲portrait主要影老人家
學多左攝影之後發覺自己啲相其實無咩意思
同埋發覺自己鍾意玩構圖多
咁咪係ig到del晒佢但部仲係部電腦keep住

開啦 第一個支持你

開頭我都係咁，之後開多唔同ig account分類
反而個人果個冇乜update

我意思係話個ig account可唔可以預埋我啲3.75玩

樓主畫晝嗰啲仲正喎

呢個ac主要係建築同風景相

清你咪下一代何藩 呢張勁正

多謝賞識
不過唔好玩啦，差咁遠，我只係個small potato

Ching 相靚！

多謝 不過好小畫畫，所以冇乜更生

主要影日本生活相，我住係東京

呢位巴打都正！多女又多貞姐啲相

正丫 我用自己account follow你先！

人像同風景都有玩

街攝 鳩攝 隨手 · 攝

自己好鐘意似鳩攝果種相片，而家太多一式一樣嘅人 pose 產品同境.... 有時你影定我影真係冇乜分別

主要影 人像

公式化既公廁影法

個個都走去影文青相 唔通個個都真係文青咩 甚至佢地要影咩野自己都唔係好清楚

咩都影吓 好普通

8成Street 2成人像
近期影啲唯美/虛幻少少嘅人像

不過未出住

即係糖水相同大光圈呃like相？

比相嚟睇吓囉

想學習吓點虛幻法

你見我有濫用大光圈咩

乜尻都影下

見你話不過未出住我又無去慢慢認真睇過你相
我入去快睇，起馬頭五六行都唔見有人像

all followed

主要浪費菲林

睇咗，大部份flat得好緊要，放相/photoshop方面要改進。

啲境幾好丫

隻色點調

Final year冇乜時間影人像
其實我諗緊應唔應該開多個新嘅Portrait acct

多謝巴打
得閒出嚟交流交流

好複雜我都唔好記得
大概係藍色調灰 環境變橙色啲
不過有陣時會想重手啲dark啲做個spotlight

用下VSCO, lightroom VSCO setting 對tune色幾有幫助

好似好難 成日都想呢隻色，但唔色調

我有呀，但vsco好多，分01-07，邊隻似d？想試下preset完再微調自己style

旅行相為主

回埋下面巴打
我參考左 Alen Palander 調色 嗰陣時再加少少藍色返上去

但係香港好難用呢種調色，因為香港都市背景好複雜

Ching啲相正

有冇咩hashtag大家覺得正？
我見好多人都加 #sonyhongkong

JohnnyYip88

人像project

因為人地用Sony機

常用Leica MP，多影黑白

其實咁樣開post都幾好！有好多巴打去我ig留言傾下計，尋日有巴冇account所以去ig message我

*冇連登account

攝影ig

旅行遊記ig

平時生活野多數放ig story
歡迎一齊影下相交流

最近先開始 未有好多時間打理 但都想分享下比大家睇

獻醜了

follow咗

即影即有 數碼都有 交流下

大家交流下

占星師

真絲

FOL 哂!

感謝各位，啱睇又可以交流下我會用自己本身個ig follow番大家！

我近期follow嘅一位蘇聯攝影師。黑白洽到好處，凄美得嚟無深山大道嗰種做作同霸道。